［瘦身jj］召喚HIIT巴絲

呢排返工肥左 一個人做HIIT好易放棄
召喚巴絲一齊做HIIT 一齊減肥 互相鼓勵
每日做完上黎留個名

今日做左兩次累到仆街

做完成半個幾鐘 個心仲係跳得勁快

次次做完都興奮左成半個鐘

我差唔多成粒鐘仲未抖順條氣

樓主你飲食如何

之前冇控制 炸甜洒係咁吃
而家戒甜飲 酒炸野少吃

琴晚做左十五分鐘 累到gg

查實有無人成功減到?

控制到飲食實得

因為返工冇乜時間做運動 又要拍拖
所以每日放工都會做
我會用一個月時間去試
兩日前腰圍32吋
目標30时 有腹肌